特朗普: 美國官員對「香港示威」的發言要保持克制

華爾街日報既老闆係共和黨大金主, 唔似係FAKE NEWS

Vivian Salama
2019年8月1日11:50 CST 更新

特朗普(Donald Trump)政府向官員發出指示，要求他們對香港反政府抗議活動的回應要保持克制，因為擔心任何支持示威者的公開聲明都會破壞美國旨在與中國達成貿易協議的努力。

Pence既六四發言都比Trump暫緩, 而家都未見影

食屎啦trump
俾副好牌你都唔識上?

Trump不會真正想與中國達成貿易協議,當然不平等強國全跪式協議除外.

其實都有心理準備
生意佬+準備選連任

真心希望美國同中共快啲傾唔掂

報導講明Trump擔心任何支持示威者的公開聲明都會破壞美國旨在與中國達成貿易協議的努力

美國政府同政界大多主張對中共強硬

Trump係少數對中共比較軟弱的人

生意佬唔會放棄咁大舊經濟貿易地區
不過每次都係trump扮善意
Pence轉頭就做黑面人

繼續唱黑白臉

靠自己最重要，但同時要記得，侵做野係唔會出聲警告，炸彈都放完先同習敗敗講佢講野係生意佬講數，唔需要認真

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

希望係 Good cop/Bad cop

侵侵一邊叫人小心講野，一邊叫黨員推制裁法案
黑白臉既野，心照啦

解放軍係邊境集結，一方面驚告示威者，另一方面何嘗不是驚告黑警呢，權力一直都係可給可取，俾得個權你，亦可以隨時收番，做狗要有做狗既心態，小心謹慎，否則後果自負

Xi’s friend

佢講既野係可以當 Reference only
最主要係睇佢做咩野

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

民主黨班左膠起碼會撐下人權民主自由
你侵侵咁想簽得成
當初何必打貿易戰
明送子彈俾你
只要美國出手郁
其他西方國家就會跟隊

侵侵的厚黑學

BTW，依家全部人同我推5/8三罷
同幫28/7義士上網睇片搵證據[廣傳]，證明佢地唔係暴動!!!!!

靠人不如靠自己

咁多連登仔仲未睇清侵侵玩法

侵侵咁講一講支持香港就會變兩黨共識
好似之前中興咁

成日覺得 靠侵做乜
打得贏既話 香港自主同美國簽貿易協定 做中國指定出入口區 發撚過80年代

仲係度打飛機.而家香港仲有咩國際地位

咁驚中國當初就唔好攪事啦

唔可以成日諗住靠美國
自己香港自己救

this way sir果d傻仔唔該睇清楚，唔係係咪都揾美國打飛機，自己香港靠自己啦

制裁中共一早係兩黨共識
侵亦都控制唔到共和黨
推法案同侵可以話大纜都扯唔埋

Newsweek: 「香港示威者」勢力簿弱, 需要有「外國勢力」支持才有成功機會

無辦法 本身都無期望過佢出手

無外力點有power fight

係
侵侵又贏

但而家佢仲阻住其他人出手

跟梁耀忠有咩分別?

好唔好牌睇有幾多著數姐，真係無償幫你咩

呢啲友真係靠把口，開頭扮到好硬派，
呢家個個對華都硬過佢

咁都軟弱？咁以前嗰d 算咩？

侵侵白面
國會黑面

佢阻到senate?

侵侵口頭上講既野基本上唔可信
睇貿易戰就知
撚到中國傻仔

無外國幫手, 示威者出軍火都無用

1956年, 匈牙利人發動勇武軍火革命, 但無外國勢力支持, 結果都慘敗

國會大比數過人權法
Trump Trump都無得反對

簽咁多白宮聯署 邊次有用

佢係g20先用左香港牌，中共為左唔想將香港問題帶到g20，即刻就同美國重啟貿易談判。
要香港變得有價值，首先就要中美繼續傾唔掂，到時trump可能又會拎返香港出黎講，不過香港情況好被動，我地只可以等機會，唔可以主動搵機會

大佬啊全部人都唱黑臉既話點講數啊，有冇咁難明
不嬲都唔係期望佢心地好救香港，係期望佢食住條水隊9中共之麻

佢可以否決國會法案一次

如果同一法案再係國會通過, Trump Trump先至無得反對

侵侵唔會打正旗號企係香港果邊架喎
佢負責同中國bargain 架嘛
醒少少啦 good cop bad cop

god emperor trump

如果連共和黨都同意，咁佢都無理由反對，反對自己友等於倒自己米

唔係有無 power 既問題
係希望依靠外力本身就唔 make sense
本國自身利益先係首要考慮
外國支持本身都係要同自身利益不違背先會發生
而家香港情況仲係要外國大力支持先會成功
成本大 效益少
當變成 成本低 效益高既情況
外國就會加入分豬肉
而要變成呢個情況 除左我地自己努力 別無他法

然後你嘅心情就會跟住侵侵的言論起伏

其實,政客的言論不足信,你要睇佢政策及客觀效果

冇諗過靠美國
但其實侵侵條路好難捉 呢一刻話fd，下一刻又搞9你

我都同意. 唔使諗咁多!!
我地自己做好本分就得

無咩關係，眾議院唔會理Trump咁講，照投票。

門面緊係要保持友好啦
識唔識㗎

侵侵以前做生意 比香港商人整左獲甘

無美國, 香港輸硬, 示威者出軍火都無用

1956年, 匈牙利人發動勇武軍火革命, 但無外國勢力支持, 結果都慘敗

Newsweek: 「香港示威者」勢力簿弱, 需要有「外國勢力」支持才有成功機會

一開始唔應該求佢，佢拎兩三粒黃豆就出賣香港人

而家應該轉求美國民眾，希望喚醒佢哋既同情心支持民主自由呢啲共通價值觀
身邊有美國朋友既就多啲解說下，好似連儂牆呢啲簡單嘢多啲喺美國搞再打卡落hashtag，創造我哋香港既潮流，用民意迫美國佬出手

應該求埋美國兩黨議員

侵侵講乜嘢有乜重要
最緊要係佢做乜嘢

永遠為外國留低一個選項攻擊我地既敵人
時機成熟外國就會拎黎用
外國用唔用 用完成唔成功
係命運 係我地控制唔到既事

擺到明佢係想傾得成個貿易戰，咁佢先最多錢賺同連任到。如果唔係就唔會比咁多破裂機會比中國啦

一切都係為選舉

冇咩所謂
唔幫就掉轉槍頭幫中共輸出黃金藍去歐美
政治手段唔一定只可以用係共產黨上面

佢眼中同中國傾成一個對美國有利嘅deal重要過香港好多

打開口牌
曲線落中國面

別氣餒，Trump本來就是這種為了私利出賣他人的人。
但兩黨為了選票，只能對中共鬥強硬，所以更加要爭取美國議員和民眾的支持，用美國民間和政黨壓力倒迫Trump強硬。

搵錢啦你美國侵
心淡了

見到簡體字已經上一頁

由Day1 開始就叫咗唔好成日諗住靠人
自己盡力去做 人地幫就幫 唔幫就算
唔好諗英國留住 美國出手 聯合國聲援
始終人地國家都要有自考量

盡力做好自己 不分化 不割蓆 不自由 毋寧死

唯有盡力做好自己本份

一好一醜 狗落口供都係用呢招 你唔係唔識呀？

因為佢係代表緊美國 佢要諗埋外交 無可能企得咁硬

佢出黎講嘢，即係彭斯/國會好快又做嘢

人權法plzzzzzzzzzz!

從來都唔會覺得TRUMP會幫香港

國會咪可以大講特講囉

見唔見烏克蘭有人幫

食屎啦 trump

英文原文

By Vivian Salama
July 31, 2019 5:18 pm ET

WASHINGTON—The Trump administration offered guidance to officials to maintain a measured response to antigovernment protests in Hong Kong over fears that any public statements favoring demonstrators would derail U.S. efforts to get a trade deal with China.

商人做政治

trump都軟弱
咁以前既總統算係乜

擔心破壞達成協議既努力
但係佢話唔達成協議仲好
真係估佢唔到

等佢正式連到任前都唔預佢會幫口

希望10月1個草案唔好凍過水

有媒體指CIA有介入

冇可能㗎

4月尾
Trump: 貿易談判進展良好

5月頭：
Trump: 25%關稅

睇Trump 做野唔可以淨係睇表面，佢就係如此變幻莫測先可以一直撚中共狗

佢係口頭勇武

侵侵眼裡一向只有利益沒有人性，2020希望換人算啦

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

香港有神盾局介入添啊
靠自己啦香港人

美國支持我地，但我嘅意思係美國未必會搬香港上枱同中國傾，黎緊都係睇侵侵嘅行動啦，佢嘅言論都唔知點

驚好似越戰咁

轉個頭又唔friend架啦
極速變臉

連登仔係唔係未知美國佬玩法？
人地三權分立，國會有國會，政府有政府。
就算政府都有一黑一白啦，人地撚緊大陸佬炸，仲要華爾街日報，佢地最睇利益，親華咖，屌！

香港好似敘利亞咁 被美國佬賣豬仔

條友真係總統當生意佬做

其實係咪想溫和d，爭取多d選票，等過左選舉連任左，先收支那皮🤔🤔🤔

單靠自己, 出軍火都無用

1956年, 匈牙利人發動勇武軍火革命, 但無外國勢力支持, 結果都慘敗比蘇聯

Newsweek: 「香港示威者」勢力簿弱, 需要有「外國勢力」支持才有成功機會

好說話照講
貿易戰照打
鬼頭佬一個
睇呢中共好介意

根本中共就係當年蘇聯
而家大好時機做低佢
你喺度同佢傾貿易?

咪等國會講
仲想發夢拎個deal, deal你老母咩
做人唔夠強硬就去仆街啦

政治套語就咁正面解釋嘅

無期望，佢係生意人，有利益絕對會對香港加一腳，不過唔好放棄爭取任何支那既敵人

我估大概係咁

侵:你肯買野未
屎:你唔好干涉我國內政
侵:你唔買就唔撚傾,所有貿易代表同我即走
屎:咁啦,你叫d靚暫時唔好係香港問題加把嘴,我返政治局說掂d大帝,下次開會俾個滿意答覆你如何?
侵:下次開會前唔買野等加稅啦,bye

完左會後
屎:呀邊個邊個,同我拍多兩條片高調d扮出解放軍
侵:呀邊個邊個,同我準備兩個航母戰鬥群,低調d,準備突發野

［緊急］唔好當義士係condom ！！幫幫義士！

呢個阿伯向連登好多FANS
成日吹奏佢有陰謀

G20 已經賣左香港啦，大家留心下新聞啦

呢D post真係好撚煩 早幾日見呀侵講邊句又打哂飛機 跟住過幾日又整第句出黎又話玩完

唔會出美軍，最多制裁香港，無左香港呢個自由港，再加埋貿易戰，大陸經濟會重創

自己地方 自己救

驚好似越戰咁掛

真心無得救
中共全世界都侵略得
你話要唔靠人 要自己救
痴線咩

佢咁做先醒 國會2院個個都屌緊做醜人 佢就日日撚下支那

無需失望，呢場仗從來都係香港人既仗

換個角度睇，香港做子彈係美國政府上哂膛

唔好on9 啦 美國真係幫我地咩
美國都係抽水搵著數咋，無利益點解要幫我地？

自己香港自己救

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

侵’s manœuvre:

Good friend -> 國會屌 -> 侵叫大家唔好屌得咁大力 -> 民主共和兩黨大大力屌 -> 「嗱國會嘅嘢我話唔到事」

-> 上次我幫咗口都咁大力屌
你估下我唔幫口會點？
今次你聽唔聽我話？
聽話咪幫下口囉

唔駛放到咁大，侵侵特色就係成日變。
今日他講呢套，聽日做果套。
加上佢為連任，我覺得佢好大機會拖延時間到佢連任。因為比起成件事完左，拖左成件事會更難交接，更容易偏向投番俾佢，等佢完結番成件事。所以，係度出口術係好正常。
不過最重既係,我地都要繼續搵美國支持，就算得一兩個議員發聲已經好有用，冇佢地出聲，中國實會整造更多麻煩
但係我地都唔可以完全依賴美國，美國充其量都係幫我地鎮攝住中國，唔會有大既可能性出兵。

Trump 每次都有驚喜，上次叫習敗北做friend，轉頭tax左佢25%

唔好ff了香港爛地一塊
得租金高樓價高
中美king掂數就會搬反廠係中國

唔使真係出美軍
只要搵兩個戰鬥群行近香港少少就得
完全係不戰而屈人之兵嘅範例

從來都唔會旨意Us 班撚屌
我成日都話自己香港自己救
你地就成日出咗封信就打飛機
咪咁啦 有邊個國家抗爭依靠過其他國家？
不喜請屌

不嬲trump就唔幫香港
一開始都講左
係樓下啲國會議員講

黑白臉玩到出神入化
正副總統合作無間

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

侵侵一早賣撚咗香港啦 仲侵侵

G20用左la

香港人 靠自己!
自己香港 自己救!

唔覺得美國會為左香港去到擦鎗走火邊緣

好心成村人唔好走去俾侵撚啦，明明侵侵撚狗一流都衝住去俾佢撚

快撚d去死

好老實
議院要制裁
你總統做到啲咩

不嬲都要依靠其他國家共產黨都要搵大佬打國民黨，你憑咩覺得自己一個夠打？你超人呀？

其實我明。。。

彭斯下次就做黑臉

放心,好快轉口

佢賣咗香港啦

食屎啦

Pence, Rubio

忠言逆耳。我喺另一個po提及過。侵侵唔可能明屌香港黑警

美國「黑警」問題比香港不相伯仲。早排先有白人警不由分吋撃斃黑人嘅片段流出。美國國內對警權過大都牽起唔少討論。咁嘅環境下，你係侵侵你會唔會屌香港警察用海綿彈？

你一屌，國內對家就當然即刻馬上炒作白人警開真槍殺黑人嘅問題啦，自自然然又會吹到關白人至上主義等等問題。你會唔會拿屎上身？？

你當然話，美國人佩槍所以警察開真槍好正常。喔，咁仲死，又燒埋槍械管制、軍火商嗰疊⋯⋯

所以，unless出老解、或大屠殺，侵侵主動明撐香港機會唔大。
so what? 冇用途唔等於我哋唔做。聯署繼續簽，將件事繼續發酵到國際層次，必然繼續做。做到世界各國冇得唔理為止。做到侵覺得攞香港做籌碼嘅benefit大過引起國內黑警討論嘅風險為止。

其實你班人係咪真係咁絕望
仲係到幫佢兜
點解你地會覺得美國人至上既總統會幫香港人
佢剩係記得自己點比班香港富商撚

Trump只喺一個生意人。
亦唔喺有料之人。
不過佢後面一喳內閣，參眾議院要佢做嘢咁解。
近排兩院啲聲氣好靜吓，唔知大陸又科咗幾多金去做封口費。

講左喇

過埋大選先 唔好迫佢

McConnell rubio佢地岩岩先講完香港人權法

trump : 逐part 黎，唔好一舖過出晒Ｄ牌！

最重要係香港玩完之後其他地方都會比中國食

行孤立主義，放棄世界警察

Pence最近有講中共打壓宗教

無講六四

一唱一和
美國佬就係咁識玩
但重點都係人地肯合作 唔係主力內鬥

呢個都唔係佢本人講係個政府(trump admin) 自己講，更何況侵侵明顯做緊good cop等時機一齊沖姐

我哋只係一張貿易戰上嘅一張牌咋
最終目的都係達成更有利美國嘅協議
香港變咗condom

大陸想拖住貿易戰，拖到Trump選唔到
所以大陸出口術話美國介入香港示威，搵借口唔同美國達成貿易協議
Trump唔想俾大陸spin, 所以一直同香港保持距離

有得做condom好過冇得做
如果變成中國城市condom都冇得做

In Mike Pence we trust

唔撚洗你幫香港呀
脫勾呀 屌你老母

On9侵
唔撚係驚掛
驚閪咩 驚咪撚傾
驚住黎同中國傾 係冇可能傾到有利
香港人太清楚所謂談判係乜野東西

要頂到侵侵連任

懷疑陰謀
唔使理佢
做自己野 8.5

其實唔明點解對trump咁有期望
佢自己都唔係pro-democracy，係叫做得閒發下癲，為咗生意同campaign會撚下中國咁，但對佢無必要太大期望。
所以對唔住，有啲白宮聯署我已經無簽，靠商家同公務員由內部施壓仲更加有效。

單靠自己講就易 無外力幫手真係打條毛

小黑和小白

奸Trump先搞掂貿易戰，然後再打香港牌。

仲話要做列根二號

人地反共幾撚旗幟鮮明明刀明槍

佢就成日斯斯縮縮 係連登仔先次次話佢係反手/黑面白面

利申：美國人投左trump

我都有咁既諗法

呢個傻西CM都百幾個LIKES
CHILD登仔名不虛傳

是但啦
就算冇人支持，我地都要堅持落去！！！

其實美國嗰邊而家普遍點睇Trump?
以前係外國讀書嗰陣就可以追貼啲，香港好難

有咩所謂, 侵侵做白臉, 自然有其他人做黑臉架啦, 至少國會會出手. 你估美國侵侵話哂事咩.

唔通香港一求救，美國話立即出兵咁先叫幫手？你估香港係老美嘅老豆呀
唔好忘記香港同美國係有共同敵人
唔敢講美國百份百會幫
但起碼大家係喺同一陣線

停止散播失敗思想

點解唔可以我地努力，但又有人幫。
唔好非黑即白

住加州 好多左膠 反而華人abc圈子入面會去投票果班我感覺上比例上多人係投trump

大家係咪唔記得trump比香港商家佬撚過黎？
trump應該本人好唔鍾意香港
但美國係民主國家
國會先係我地重點

另一解讀角度
官員講咩我都控制唔到
習敗北好自為之

呢d po真心好煩 要講幾多次

佢次次都口講幫蚛蟈然後再撚鳩蚛蟈架啦

黑白臉佢自己做晒

commiefornia
幾時變下個Detroit?
嗰時Trump又話要攞走哂啲federal grant去制裁班左膠，最尾又無下文

「因為擔心任何支持示威者的公開聲明都會破壞美國旨在與中國達成貿易協議的努力。」
預咗佢哋有自己嘅盤算,
美國本身都有自己嘅經濟問題要處理,
而貿易戰係佢哋首要解決嘅問題
雖然話佢哋嘅價值觀係覺得民主,人權,自由重要
但係都唔及佢哋本土經濟重要

唔係話完全對美國失望,
依家做緊嘅嘢可以繼續做,
不過唔好抱太大期望,
因為唔知佢幾時先有心有力去幫我哋

8月5罷工啦!

【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

侵侵又撚狗

下次有藍絲賴外國勢力，就share依篇新聞比佢地睇。

都喺啱啱，睇完新唐人有講

「嗱，刁仔，我叫左佢地唔好亂講野架喇」

侵侵唔滿意香港示威進度

話比你聽要升級